利 vs 拜 撐邊隊好😖

利啦 有埃及美斯 瑞士美斯

邊隊贏都好
將軍唔好追擊我利

撐曼聯
有拜利

我係利

返你聯賽爭歐霸出線啦

Ching出年仲衝唔衝落場

sure

非工作犬唔俾入場

泥清己死 老閪都利啦

Ching撐下體啦

😞

下體贏硬

一條心 撐紅軍

拜仁

蛆

仲有糟糕美斯